{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154069?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 바다빛펜션(사계절바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ペット同伴の入室は絶対不可能であり、未成年者も入室できません。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートされないため、二重予約が発生することがあります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料金は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合には入室できないことがあり、ご利用日当日予約後にキャンセルした場合は払い戻しできません。 客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。客室内での魚や肉などの直火方式と個人的に用意した炊事道具の使用が制限されます。 また、客室内での飲食および飲酒喫煙は禁止されています。 ペンション内ではWi-Fiが利用でき、プールが無料で利用できます。 プールは10時から19時まで利用可能で、水着などの必需品を用意する必要があります。 また、プール内での飲食および飲酒は禁止されています。 個別バーベキュー場はオリオン客室を除くすべての客室で利用でき、2人以上の場合は共同バーベキューを利用できます。 バーベキュー場は17時から19時までご利用いただけます。オリオン客室は共同バーベキュー場をご利用ください。 売店/コンビニは1分の距離に位置し、様々な料理を販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は絶対不可能であり、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者も入室することはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで更新されず、二重予約が発生することがあります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。お客様の予約金額に基づいてキャンセル料金が策定されます。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合には宿泊できません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約後にキャンセルした場合は払い戻しできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事道具の使用は制限されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火方式と個人的に用意した炊事道具の使用が制限されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での飲食および飲酒喫煙は禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内ではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは10時から19時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プール内での飲食や喫煙はできますか？",
            "answer": "プール内での飲食および飲酒は禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場はオリオン客室を除くすべての客室で利用でき、2人以上の場合は共同バーベキューを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は17時から19時までご利用いただけます。オリオン客室は共同バーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "近くに売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店/コンビニは1分の距離に位置し、様々な料理を販売しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 670
    }
}